[checkmark]: https://raw.githubusercontent.com/mozgbrasil/mozgbrasil.github.io/master/assets/images/logos/logo_32_32.png 'MOZG'

![valid XHTML][checkmark]

# Mozg/Webjump

## Sinopse

Teste PHP - CRUD - Create (Criação), Read (Consulta), Update (Atualização) e Delete (Destruição)

-   O repositório do projeto se encontra em

[https://bitbucket.org/mozg/assessment-backend-xp/src/master/](https://bitbucket.org/mozg/assessment-backend-xp/src/master/)

-   A projeto se encontra implantado em

[https://lit-headland-90714.herokuapp.com/](https://lit-headland-90714.herokuapp.com/)

## Implantando em ambiente local

    git clone git clone https://bitbucket.org/mozg/assessment-backend-xp.git
    cd assessment-backend-xp
    mv env-example .env
    nano .env
    composer install
    yarn

## Implantando na Heroku

Clique no botão abaixo para implantar o aplicativo na sua conta na [Heroku](https://www.heroku.com/pricing) usando o plano gratuito

[![Deploy to Heroku](https://www.herokucdn.com/deploy/button.svg)](https://heroku.com/deploy?template=https://bitbucket.org/mozg/assessment-backend-xp/src/master/)

## Database Design

![](db_design.png)

:cat2:

--

# Você quer ser um desenvolvedor Backend na Web Jump?

Criamos esse teste para avaliar seus conhecimentos e habilidades como desenvolvedor backend.

# O teste

O desafio é desenvolver um sistema de gerenciamento de produtos. Esse sistema será composto de um cadastro de produtos e categorias. Os requisitos desse sistema estão listados nos tópicos abaixo.
Não existe certo ou errado, queremos saber como você se sai em situações reais como esse desafio.

# Instruções

-   O foco principal do nosso teste é o backend. Para facilitar você poderá utilizar os arquivos html disponíveis no diretório assets
-   Crie essa aplicação como se fosse uma aplicação real, que seria utilizada pelo WebJump
-   Fique à vontade para usar bibliotecas/componentes externos
-   Não utilize nenhum Framework, tais como Laravel, Symphony
-   Seguir princípios **SOLID**
-   Utilize boas práticas de programação
-   Utilize boas práticas de git
-   Documentar como rodar o projeto
-   Crie uma documentação simples comentando sobre as tecnologias, versões e soluções adotadas

# Requisitos

-   O sistema deverá ser desenvolvido utilizando a linguagem PHP (de preferência a versão mais nova) ou outra linguagem se assim foi especificado para sua avaliação por nossa equipe.
-   Você deve criar um CRUD que permita cadastrar as seguintes informações: - **Produto**: Nome, SKU (Código), preço, descrição, quantidade e categoria (cada produto pode conter uma ou mais categorias) - **Categoria**: Código e nome.
-   Salvar as informações necessárias em um banco de dados (relacional ou não), de sua escolha

# Opcionais

-   Gerar logs das ações
-   Testes automatizados com informação da cobertura de testes
-   Upload de imagem no cadastro de produtos

# O que será avaliado

-   Estrutura e organização do código e dos arquivos
-   Soluções adotadas
-   Tecnologias utilizadas
-   Qualidade
-   Padrões PSR, Design Patterns
-   Enfim, tudo será observado e levado em conta

# Como iniciar o desenvolvimento

-   Fork esse repositório na sua conta do BitBucket.
-   Crie uma branch com o nome desafio

# Como enviar seu teste

Envie um email para [carreira@webjump.com.br] com o link do seu repositório.

Se o seu repositório for privado, conceda acesso ao email [codereview@webjump.com.br].

Qualquer dúvida sobre o teste, fique a vontade para entrar em contato conosco.
